如果行到邊，都有罐裝汽水就好！

罐裝方便收納，口渴時咪攞黎飲，又多氣。如行街行到攰，用黎按摩又得。

簡單來講：價廉物美！

飲咁多汽水冇益
雀巢咖啡好飲好多
又細罐啲

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

可樂好過咖啡
一黎可樂平啲
二黎可樂大罐啲，倒出黎多啲料
三黎可樂重啲，抵消返佢軟啲，所以兩者攻擊力差唔多
因此請用可樂

我今日都係用可樂，隨便係街問雜貨店老闆買
差幾蚊散銀佢都照比。

推
李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

推